其實民進黨立法院席次少咗

蔡英文固然大贏
但立法院綠營上屆係68席
今屆61席
不分區藍綠各有13席，柯文哲5席，時力3席
柯文哲走向點 其實都重要
同埋 唔好輕敵